\input{../main}
\printtrue
\teachermode
\begin{document}

%\setphysstyle{Зимние сборы}{Механика}{11 класс}
%\setcounter{notask}{1}
%\libproblem{region}{2015-11-1}
%\libproblem{region}{2015-11-5} 
%\libproblem{region}{2011-11-1}
%\libproblem{region}{2018-11-1}
%\libproblem{region}{2012-11-4}
%
%% бонусы
%\libproblem{region}{2018-11-2}
%
%
%\clearpage
%
%
%\setphysstyle{Зимние сборы}{Электрические схемы}{11 класс}
%\setcounter{notask}{1}
%\libproblem{region}{2015-11-2}
%\libproblem{region}{2018-11-5}
%\libproblem{region}{2012-11-2}
%\libproblem{region}{2013-11-5}
%\libproblem{region}{2011-11-4}
%
%% бонусы
%\libproblem{russia}{2002-11-4} 
%\libproblem{region}{2016-11-5}
%\libproblem{region}{2011-11-5} 
%
%
%\clearpage
%
%
%\setphysstyle{Зимние сборы}{Термодинамика}{11 класс}
%\setcounter{notask}{1}
%\libproblem{okrug}{2008-11-2}
%\libproblem{region}{2012-11-5}
%\libproblem{region}{2015-11-4}
%\libproblem{okrug}{2007-11-2}
%\libproblem{region}{2017-11-1}
%
%% бонусы
%\libproblem{region}{2016-11-4}
%\libproblem{russia}{2014-11-3} 
%
%
%
%\clearpage
%
%
%\setphysstyle{Зимние сборы}{Оптика}{11 класс}
%\setcounter{notask}{1}
%\libproblem{kvant-page}{1989-10-p57}
%\libproblem{kvant-page}{1989-10-p58-3}
%\libproblem{kvant-page}{1989-10-p59-6}
%\libproblem{kvant-page}{1988-10-p52}
%\libproblem{region}{2017-11-5}
%
%% бонусы
%\libproblem{kvant-page}{1988-10-p51-3} 
%
%
%
%
%\clearpage
%
%
%\setphysstyle{Зимние сборы}{Механические колебания}{11 класс}
%\setcounter{notask}{1}
%\libproblem{region}{2013-11-1}
%\libproblem{region}{2009-11-3}
%\libproblem{okrug}{2008-11-1}
%\libproblem{region}{2017-11-4}
%\libproblem{region}{2019-11-4}
%
%
%\clearpage
%
%
%\setphysstyle{Зимние сборы}{Электромагнетизм}{11 класс}
%\setcounter{notask}{1}
%\libproblem{region}{2020-11-1}
%\libproblem{region}{2020-11-2}
%\libproblem{region}{2019-11-5}
%\libproblem{kvant-page}{2009-03-p51-1}
%\libproblem{kvant-page}{1995-03-p48}
%
%
%\clearpage
%\printtask{
%
%\normalsize
%\setphysstyle{Зимние сборы}{Электростатика}{11 класс}
%\setcounter{notask}{1}
%\libproblem{kvant-page}{1999-04-p45-3} 
%\libproblem{200-puzzling-problems}{91} 
%\libproblem{moscow-city}{2018-11-3} 
%\libproblem{russia}{2008-11-3} 
%
%
%
%\clearpage
%%
%%
%\normalsize
%\setphysstyle{Зимние сборы}{Тренировочный тур}{11 класс}
%\setcounter{notask}{1}
%\libproblem{region}{2014-11-1}
%\libproblem{region}{2014-11-2}
%\libproblem{region}{2014-11-5}
%\libproblem{region}{2014-11-3}
%\vspace{8pt}
%\libproblem{region}{2014-11-4}
%
%
%\clearpage

%
%\normalsize
%\setphysstyle{Зимние сборы}{Тренировочный тур 2}{11 класс}
%\setcounter{notask}{1}
%\libproblem{region}{2021-11-2-1}
%\libproblem{kvant-page}{2009-03-p51-2}
%\libproblem{region}{2019-11-2}
%\libproblem{region}{2019-11-3}
%\libproblem{region}{2020-11-4}
%
%}


%\clearpage
%
%

\setphysstyle{Зимние сборы}{Тренировочный тур 3}{11 класс}
\setcounter{notask}{1}
\libproblem{region}{2021-11-1-1}
\libproblem{region}{2021-11-1-2}
\libproblem{region}{2021-11-2-2}
\libproblem{region}{2021-11-1-3}
\libproblem{region}{2021-11-2-3}

%
%
%%\clearpage
%
%
%\large
%\setphysstyle{Зимние сборы}{Эксперимент (обработка данных)}{11 класс}
%\subsection*{Механика.}
%% Исходно эта задача из теор. тура, 2016-11-1. Может быть использована
%% как простая задача на обработку графика.
%\libproblem{region}{2016-11-1}
%
%\subsection*{Теплообмен.}
%% Это задача из эксперимента региона 2015-11-1. К ней
%% написан оракул, oracle/e2015_11_1.py.
%
%В задачах на теплообмен обычно предполагается, что количество теплоты,
%отдаваемое горячим телом в единицу времени прямо пропорционально
%разности температур между горячим и холодным телом. Следовательно,
%можно записать следующее выражение: $C \Delta T = \alpha (T_{\text{в}}
%- T_{\text{к}}) \Delta t$. Здесь $C$~---~теплоёмкость воды, $\Delta
%T$~---~изменение температуры воды за малое время $\Delta t$,
%$T_{\text{в}}$~---~температура воды, $T_{\text{к}}$~---~температура
%окружающей среды, $\alpha$~---~коэффициент пропорциональности.
%
%\bigskip
%
%Путём графической обработки полученных экспериментальных данных
%определите величину коэффициента $\alpha$ для 5-6 различных значений
%температуры воды в стакане, постройте график зависимости $\alpha$ от
%разности температур $(T_{\text{в}} - T_{\text{к}})$ и сделайте вывод о
%справедливости предположения, сформулированного выше. Масса налитой
%воды $M_{\text{в}} = 150$ г, теплоёмкость воды со стаканом $C = 443
%\unit{Дж}/\cels$. 


\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
